鍾意網絡小說嘅入

朋友們你好，
本谷正招募喜愛網絡小說的同好，
言情、仙俠、無限流等等都歡迎，
一齊圍爐

想加入請add谷主：

樓主直接係到推介OK?
想要劇情性強 一睇就唔捨得訓果D
穿越果類都唔錯

<<贅婿>>穿越入門不錯，
喜歡歷史武俠的可以看先驅級的<<尋秦記>>

劇情性強就視乎喜好，ching可在大陸小說網搜一搜自己的喜好類型
(雖然都係小說，真的分得那麼細的)

本身天啟之門幾好睇,但跳舞成日唔更新.

聊齋大聖人，道君，超神機械師，逍遙小書生
不看後悔

其他冇睇，道君真係好悶

我呢四本都係唔同風格
道君唔係爽文，劇情用腦睇比較累

網路小說，強力推薦蠱真人

史詩級

推一下

大聖傳

good

come

等你！

爽文？

之前睇到百2章，好悶棄左，幾時先開始精彩